近戰用唔到催淚彈，打7佢地

近戰用唔到催淚彈，打7佢地

拎走埋佢個面罩，最多一獲熟